{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006032",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3011295",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안양 포지타노"
    },
    "text": "その宿は総客室数が26個です。 近くには1号線の明鶴駅があり、移動が便利です。 韓国語での案内サポートが可能です。 宿泊施設はSKT5Gギガノハードインターネットが設置されており、円滑なパソコン使用が可能で、ネットフリックスもパソコンに統合されて便利に利用できます。 ネットカフェの椅子は最高仕様のノーハードが設置されており、ゲームを楽しむことができます。 モーテル内の寝具類はすべて新しく交換されたので、衛生とリラックスを楽しめます。 モーテルでは2人以上の入室は許可されず、未成年者の予約は払い戻しができません。 ミニ室は駐車が不可能で、一般室は1台の駐車が許可されます。 訪問客のレビューによると、価格対比コストパフォーマンスが良く、きれいな部屋とパソコンがうまく回ってゲームするのに良く、エアコンも涼しくて親切な社長が休息を楽しめるようにしてくれます。 ただ、ベッドが少し硬くてネットフリックスの使用が難しく、ミラーリングを使わなければならなかったという残念さがありました。 蚊が多いので注意が必要です。 コストパフォーマンスの良いモーテルですが、全体的には小さくて掃除や匂いなどが良くなく、水や電気の使用が不便で施設の改善が必要です。 また、ネットフリックスシネホテルでは最新映画を無料で利用でき、最高級のグースダウン布団とホテルアメニティを客室内で無料で提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の近くにはどの駅がありますか？",
            "answer": "この宿の近くには明鶴駅があります。"
        },
        {
            "question": "モーテル内でのパソコンの使用は可能ですか？",
            "answer": "はい、モーテル内ではパソコンの使用が可能です。"
        },
        {
            "question": "モーテル内でゲームを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、モーテル内ではゲームを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "モーテル内の寝具は新しく交換されていますか？",
            "answer": "はい、モーテル内の寝具はすべて新しく交換されています。"
        },
        {
            "question": "モーテルでは2人以上の入室は許可されますか？",
            "answer": "いいえ、モーテルでは2人以上の入室は許可されていません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約は払い戻しができますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者の予約は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "ミニ室には駐車はできますか？",
            "answer": "いいえ、ミニ室には駐車はできません。"
        },
        {
            "question": "一般室では駐車は何台許可されますか？",
            "answer": "一般室では1台の駐車が許可されます。"
        },
        {
            "question": "このモーテルは価格対比コストパフォーマンスが良いと言えますか？",
            "answer": "はい、このモーテルは価格対比コストパフォーマンスが良いと言えます。"
        },
        {
            "question": "ベッドの硬さやネットフリックスの使用についてはどうでしたか？",
            "answer": "ベッドは少し硬く、ネットフリックスの使用が難しかったとのことです。"
        },
        {
            "question": "蚊が多いのでしょうか？",
            "answer": "はい、蚊が多いので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このモーテルは掃除や匂いが良くないと言われていますか？",
            "answer": "はい、このモーテルは掃除や匂いが良くないと言われています。"
        },
        {
            "question": "最新映画の利用やホテルアメニティの提供はありますか？",
            "answer": "はい、最新映画の利用やホテルアメニティの提供があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 433,
        "QA": 439
    }
}